一張圖話你知點解7月10日特斯拉又升10%

現實版佢晚年都係變左騙徒, 用佢所謂科技去呃人投資，但冇樣成功過

More

升到1943？